{
    "organizations": [
        {
            "name": "Sen\u00e1t Parlamentu \u010cR", 
            "classification": "chamber", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "organizations/1", 
                    "title": "Organization"
                }
            }, 
            "id": "1"
        }, 
        {
            "name": "Sen\u00e1torsk\u00fd klub Ob\u010dansk\u00e9 demokratick\u00e9 strany", 
            "classification": "political group", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz/9", 
                    "identifier": "312"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/8", 
                    "identifier": "251"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/4", 
                    "identifier": "102"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/6", 
                    "identifier": "173"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/3", 
                    "identifier": "87"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/1", 
                    "identifier": "23"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/2", 
                    "identifier": "49"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/10", 
                    "identifier": "329"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/5", 
                    "identifier": "157"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/7", 
                    "identifier": "216"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "parent_id": "1", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "organizations/100001", 
                    "title": "Organization"
                }
            }, 
            "id": "100001"
        }, 
        {
            "name": "Klub otev\u0159en\u00e9 demokracie", 
            "classification": "political group", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz/6", 
                    "identifier": "176"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/5", 
                    "identifier": "155"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/4", 
                    "identifier": "98"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "parent_id": "1", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "organizations/100002", 
                    "title": "Organization"
                }
            }, 
            "id": "100002"
        }, 
        {
            "name": "Klub TOP 09 a Starostov\u00e9", 
            "classification": "political group", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz/8", 
                    "identifier": "255"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "parent_id": "1", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "organizations/100003", 
                    "title": "Organization"
                }
            }, 
            "id": "100003"
        }, 
        {
            "name": "Sen\u00e1torsk\u00fd klub \u010cesk\u00e9 strany soci\u00e1ln\u011b demokratick\u00e9", 
            "classification": "political group", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz/10", 
                    "identifier": "328"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/1", 
                    "identifier": "24"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/3", 
                    "identifier": "85"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/7", 
                    "identifier": "214"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/8", 
                    "identifier": "250"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/9", 
                    "identifier": "311"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/2", 
                    "identifier": "50"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/6", 
                    "identifier": "174"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/4", 
                    "identifier": "100"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "parent_id": "1", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "organizations/100004", 
                    "title": "Organization"
                }
            }, 
            "id": "100004"
        }, 
        {
            "name": "Sen\u00e1torsk\u00fd klub Unie svobody - Ob\u010dansk\u00e9 demokratick\u00e9 aliance", 
            "classification": "political group", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz/3", 
                    "identifier": "88"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/2", 
                    "identifier": "52"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "parent_id": "1", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "organizations/100005", 
                    "title": "Organization"
                }
            }, 
            "id": "100005"
        }, 
        {
            "name": "Sen\u00e1to\u0159i neza\u0159azen\u00ed do klubu", 
            "classification": "political group", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz/6", 
                    "identifier": "159"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/7", 
                    "identifier": "217"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/8", 
                    "identifier": "253"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/3", 
                    "identifier": "89"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/1", 
                    "identifier": "27"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/2", 
                    "identifier": "53"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/4", 
                    "identifier": "101"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/10", 
                    "identifier": "335"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/9", 
                    "identifier": "315"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "parent_id": "1", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "organizations/100006", 
                    "title": "Organization"
                }
            }, 
            "id": "100006"
        }, 
        {
            "name": "Sen\u00e1torsk\u00fd klub SPOZ+KS\u010cM+Severo\u010dech", 
            "classification": "political group", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz/9", 
                    "identifier": "321"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "parent_id": "1", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "organizations/100007", 
                    "title": "Organization"
                }
            }, 
            "id": "100007"
        }, 
        {
            "name": "Sen\u00e1torsk\u00fd klub ANO + Severo\u010de\u0161i.cz", 
            "classification": "political group", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz/10", 
                    "identifier": "332"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "parent_id": "1", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "organizations/100008", 
                    "title": "Organization"
                }
            }, 
            "id": "100008"
        }, 
        {
            "name": "Sen\u00e1torsk\u00fd klub K\u0159es\u0165ansk\u00e9 a demokratick\u00e9 unie - \u010ceskoslovensk\u00e9 strany lidov\u00e9", 
            "classification": "political group", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz/3", 
                    "identifier": "86"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/5", 
                    "identifier": "156"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/4", 
                    "identifier": "103"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/6", 
                    "identifier": "175"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/2", 
                    "identifier": "51"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/1", 
                    "identifier": "25"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/8", 
                    "identifier": "252"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "parent_id": "1", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "organizations/100009", 
                    "title": "Organization"
                }
            }, 
            "id": "100009"
        }, 
        {
            "name": "Klub Starostov\u00e9 a Ostravak", 
            "classification": "political group", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz/9", 
                    "identifier": "314"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "parent_id": "1", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "organizations/100010", 
                    "title": "Organization"
                }
            }, 
            "id": "100010"
        }, 
        {
            "name": "Sen\u00e1torsk\u00fd klub Ob\u010dansk\u00e9 demokratick\u00e9 aliance", 
            "classification": "political group", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz/1", 
                    "identifier": "26"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "parent_id": "1", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "organizations/100011", 
                    "title": "Organization"
                }
            }, 
            "id": "100011"
        }, 
        {
            "name": "Klub pro obnovu demokracie - KDU-\u010cSL a nez\u00e1visl\u00ed", 
            "classification": "political group", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz/9", 
                    "identifier": "313"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "parent_id": "1", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "organizations/100012", 
                    "title": "Organization"
                }
            }, 
            "id": "100012"
        }, 
        {
            "name": "Sen\u00e1torsk\u00fd klub KDU-\u010cSL a nez\u00e1visl\u00ed", 
            "classification": "political group", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz/10", 
                    "identifier": "336"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "parent_id": "1", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "organizations/100013", 
                    "title": "Organization"
                }
            }, 
            "id": "100013"
        }, 
        {
            "name": "Sen\u00e1torsk\u00fd klub \"Nez\u00e1visl\u00ed\"", 
            "classification": "political group", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz/4", 
                    "identifier": "99"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "parent_id": "1", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "organizations/100014", 
                    "title": "Organization"
                }
            }, 
            "id": "100014"
        }, 
        {
            "name": "Klub Starostov\u00e9 a nez\u00e1visl\u00ed", 
            "classification": "political group", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz/10", 
                    "identifier": "331"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "parent_id": "1", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "organizations/100015", 
                    "title": "Organization"
                }
            }, 
            "id": "100015"
        }, 
        {
            "name": "Sen\u00e1torsk\u00fd klub SNK", 
            "classification": "political group", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz/6", 
                    "identifier": "177"
                }, 
                {
                    "scheme": "senat.cz/5", 
                    "identifier": "158"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "parent_id": "1", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "organizations/100016", 
                    "title": "Organization"
                }
            }, 
            "id": "100016"
        }, 
        {
            "name": "Sen\u00e1torsk\u00fd klub SPO+KS\u010cM+Severo\u010dech", 
            "classification": "political group", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz/10", 
                    "identifier": "333"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "parent_id": "1", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "organizations/100017", 
                    "title": "Organization"
                }
            }, 
            "id": "100017"
        }, 
        {
            "name": "Neza\u0159azen\u00ed", 
            "classification": "political group", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "parent_id": "1", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "organizations/100018", 
                    "title": "Organization"
                }
            }, 
            "id": "100018"
        }, 
        {
            "name": "Sen\u00e1torsk\u00fd klub Zelen\u00ed - nez\u00e1visl\u00ed", 
            "classification": "political group", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "parent_id": "1", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "organizations/100019", 
                    "title": "Organization"
                }
            }, 
            "id": "100019"
        }, 
        {
            "name": "Sen\u00e1torsk\u00fd klub \"Neza\u0159azen\u00ed\"", 
            "classification": "political group", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "parent_id": "1", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "organizations/100020", 
                    "title": "Organization"
                }
            }, 
            "id": "100020"
        }
    ], 
    "people": [
        {
            "family_name": "Kulh\u00e1nek", 
            "name": "Vladim\u00edr Kulh\u00e1nek", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/1/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "1"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:19:59", 
            "sort_name": "Kulh\u00e1nek, Vladim\u00edr", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/1", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Vladim\u00edr", 
            "id": "1", 
            "created_at": "2015-02-26T03:19:59"
        }, 
        {
            "family_name": "Vachta", 
            "name": "Karel Vachta", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/10/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "10"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:06", 
            "sort_name": "Vachta, Karel", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/10", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Karel", 
            "id": "10", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:06"
        }, 
        {
            "family_name": "Jul\u00ednek", 
            "name": "Tom\u00e1\u0161 Jul\u00ednek", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/100/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "100"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:42", 
            "sort_name": "Jul\u00ednek, Tom\u00e1\u0161", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/100", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Tom\u00e1\u0161", 
            "id": "100", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:42"
        }, 
        {
            "family_name": "Lastoveck\u00e1", 
            "name": "Dagmar Lastoveck\u00e1", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/101/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "101"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:45", 
            "sort_name": "Lastoveck\u00e1, Dagmar", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/101", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Dagmar", 
            "id": "101", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:45"
        }, 
        {
            "family_name": "Mezihor\u00e1k", 
            "name": "Franti\u0161ek Mezihor\u00e1k", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/102/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "102"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:48", 
            "sort_name": "Mezihor\u00e1k, Franti\u0161ek", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/102", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Franti\u0161ek", 
            "id": "102", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:48"
        }, 
        {
            "family_name": "Harazin", 
            "name": "Rostislav Harazin", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/103/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "103"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:50", 
            "sort_name": "Harazin, Rostislav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/103", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Rostislav", 
            "id": "103", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:50"
        }, 
        {
            "family_name": "\u0160ula", 
            "name": "Jaroslav \u0160ula", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/104/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "104"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:53", 
            "sort_name": "\u0160ula, Jaroslav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/104", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jaroslav", 
            "id": "104", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:53"
        }, 
        {
            "family_name": "Kroupa", 
            "name": "Franti\u0161ek Kroupa", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/107/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "107"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:01", 
            "sort_name": "Kroupa, Franti\u0161ek", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/107", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Franti\u0161ek", 
            "id": "107", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:01"
        }, 
        {
            "family_name": "Ka\u0148a", 
            "name": "Josef Ka\u0148a", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/108/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "108"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:03", 
            "sort_name": "Ka\u0148a, Josef", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/108", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Josef", 
            "id": "108", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:03"
        }, 
        {
            "family_name": "Fischer", 
            "name": "V\u00e1clav Fischer", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/109/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "109"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:19", 
            "sort_name": "Fischer, V\u00e1clav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/109", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "V\u00e1clav", 
            "id": "109", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:19"
        }, 
        {
            "family_name": "Smutn\u00fd", 
            "name": "Petr Smutn\u00fd", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/11/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "11"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:07", 
            "sort_name": "Smutn\u00fd, Petr", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/11", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Petr", 
            "id": "11", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:07"
        }, 
        {
            "family_name": "Hadrava", 
            "name": "Jan Hadrava", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/110/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "110"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:19:59", 
            "sort_name": "Hadrava, Jan", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/110", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jan", 
            "id": "110", 
            "created_at": "2015-02-26T03:19:59"
        }, 
        {
            "family_name": "Nov\u00e1k", 
            "name": "Alexandr Nov\u00e1k", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/111/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "111"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:02", 
            "sort_name": "Nov\u00e1k, Alexandr", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/111", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Alexandr", 
            "id": "111", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:02"
        }, 
        {
            "family_name": "Sefzig", 
            "name": "Lud\u011bk Sefzig", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/112/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "112"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:05", 
            "sort_name": "Sefzig, Lud\u011bk", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/112", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Lud\u011bk", 
            "id": "112", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:05"
        }, 
        {
            "family_name": "Outrata", 
            "name": "Edvard Outrata", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/115/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "115"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:10", 
            "sort_name": "Outrata, Edvard", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/115", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Edvard", 
            "id": "115", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:10"
        }, 
        {
            "family_name": "Zieleniec", 
            "name": "Josef Zieleniec", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/116/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "116"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:13", 
            "sort_name": "Zieleniec, Josef", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/116", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Josef", 
            "id": "116", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:13"
        }, 
        {
            "family_name": "Filipiov\u00e1", 
            "name": "Daniela Filipiov\u00e1", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/118/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "118"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:16", 
            "sort_name": "Filipiov\u00e1, Daniela", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/118", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Daniela", 
            "id": "118", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:16"
        }, 
        {
            "family_name": "B\u00e1rta", 
            "name": "Zden\u011bk B\u00e1rta", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/119/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "119"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:21", 
            "sort_name": "B\u00e1rta, Zden\u011bk", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/119", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Zden\u011bk", 
            "id": "119", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:21"
        }, 
        {
            "family_name": "Rychetsk\u00fd", 
            "name": "Pavel Rychetsk\u00fd", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/12/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "12"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:08", 
            "sort_name": "Rychetsk\u00fd, Pavel", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/12", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Pavel", 
            "id": "12", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:08"
        }, 
        {
            "family_name": "Kubera", 
            "name": "Jaroslav Kubera", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/120/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "120"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:23", 
            "sort_name": "Kubera, Jaroslav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/120", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jaroslav", 
            "id": "120", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:23"
        }, 
        {
            "family_name": "Paukrtov\u00e1", 
            "name": "So\u0148a Paukrtov\u00e1", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/121/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "121"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:25", 
            "sort_name": "Paukrtov\u00e1, So\u0148a", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/121", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "So\u0148a", 
            "id": "121", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:25"
        }, 
        {
            "family_name": "Mitlener", 
            "name": "Jaroslav Mitlener", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/122/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "122"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:27", 
            "sort_name": "Mitlener, Jaroslav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/122", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jaroslav", 
            "id": "122", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:27"
        }, 
        {
            "family_name": "R\u00f6gnerov\u00e1", 
            "name": "Helena R\u00f6gnerov\u00e1", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/123/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "123"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:30", 
            "sort_name": "R\u00f6gnerov\u00e1, Helena", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/123", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Helena", 
            "id": "123", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:30"
        }, 
        {
            "family_name": "Fejfar", 
            "name": "Petr Fejfar", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/125/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "125"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:36", 
            "sort_name": "Fejfar, Petr", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/125", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Petr", 
            "id": "125", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:36"
        }, 
        {
            "family_name": "Janata", 
            "name": "Pavel Janata", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/127/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "127"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:41", 
            "sort_name": "Janata, Pavel", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/127", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Pavel", 
            "id": "127", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:41"
        }, 
        {
            "family_name": "Schov\u00e1nek", 
            "name": "Vladim\u00edr Schov\u00e1nek", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/128/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "128"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:43", 
            "sort_name": "Schov\u00e1nek, Vladim\u00edr", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/128", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Vladim\u00edr", 
            "id": "128", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:43"
        }, 
        {
            "family_name": "\u0160imonovsk\u00fd", 
            "name": "Milan \u0160imonovsk\u00fd", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/129/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "129"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:46", 
            "sort_name": "\u0160imonovsk\u00fd, Milan", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/129", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Milan", 
            "id": "129", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:46"
        }, 
        {
            "family_name": "Eybert", 
            "name": "Pavel Eybert", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/13/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "13"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:09", 
            "sort_name": "Eybert, Pavel", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/13", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Pavel", 
            "id": "13", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:09"
        }, 
        {
            "family_name": "Kol\u00e1\u0159", 
            "name": "Robert Kol\u00e1\u0159", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/130/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "130"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:49", 
            "sort_name": "Kol\u00e1\u0159, Robert", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/130", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Robert", 
            "id": "130", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:49"
        }, 
        {
            "family_name": "J\u00edlek", 
            "name": "Adolf J\u00edlek", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/131/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "131"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:52", 
            "sort_name": "J\u00edlek, Adolf", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/131", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Adolf", 
            "id": "131", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:52"
        }, 
        {
            "family_name": "Balab\u00e1n", 
            "name": "Milan Balab\u00e1n", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/133/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "133"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:56", 
            "sort_name": "Balab\u00e1n, Milan", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/133", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Milan", 
            "id": "133", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:56"
        }, 
        {
            "family_name": "Feber", 
            "name": "Ond\u0159ej Feber", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/134/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "134"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:59", 
            "sort_name": "Feber, Ond\u0159ej", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/134", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ond\u0159ej", 
            "id": "134", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:59"
        }, 
        {
            "family_name": "Kub\u00edn", 
            "name": "Jaroslav Kub\u00edn", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/135/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "135"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:02", 
            "sort_name": "Kub\u00edn, Jaroslav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/135", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jaroslav", 
            "id": "135", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:02"
        }, 
        {
            "family_name": "\u017delezn\u00fd", 
            "name": "Vladim\u00edr \u017delezn\u00fd", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/137/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "137"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:42", 
            "sort_name": "\u017delezn\u00fd, Vladim\u00edr", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/137", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Vladim\u00edr", 
            "id": "137", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:42"
        }, 
        {
            "family_name": "Adamec", 
            "name": "Ivan Adamec", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/138/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "138"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:28", 
            "sort_name": "Adamec, Ivan", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/138", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ivan", 
            "id": "138", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:28"
        }, 
        {
            "family_name": "B\u00e1rek", 
            "name": "Ivo B\u00e1rek", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/139/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "139"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:44", 
            "sort_name": "B\u00e1rek, Ivo", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/139", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ivo", 
            "id": "139", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:44"
        }, 
        {
            "family_name": "Posp\u00ed\u0161il", 
            "name": "Ji\u0159\u00ed Posp\u00ed\u0161il", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/14/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "14"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:09", 
            "sort_name": "Posp\u00ed\u0161il, Ji\u0159\u00ed", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/14", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ji\u0159\u00ed", 
            "id": "14", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:09"
        }, 
        {
            "family_name": "Dom\u0161ov\u00e1", 
            "name": "V\u00e1clava Dom\u0161ov\u00e1", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/141/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "141"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:36", 
            "sort_name": "Dom\u0161ov\u00e1, V\u00e1clava", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/141", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "V\u00e1clava", 
            "id": "141", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:36"
        }, 
        {
            "family_name": "Gajd\u016f\u0161kov\u00e1", 
            "name": "Alena Gajd\u016f\u0161kov\u00e1", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/142/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "142"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:02", 
            "sort_name": "Gajd\u016f\u0161kov\u00e1, Alena", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/142", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Alena", 
            "id": "142", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:02"
        }, 
        {
            "family_name": "Kopeck\u00fd", 
            "name": "Franti\u0161ek Kopeck\u00fd", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/143/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "143"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:55", 
            "sort_name": "Kopeck\u00fd, Franti\u0161ek", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/143", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Franti\u0161ek", 
            "id": "143", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:55"
        }, 
        {
            "family_name": "Mac\u00e1k", 
            "name": "Ladislav Mac\u00e1k", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/144/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "144"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:00", 
            "sort_name": "Mac\u00e1k, Ladislav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/144", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ladislav", 
            "id": "144", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:00"
        }, 
        {
            "family_name": "Matykiewicz", 
            "name": "Eduard Matykiewicz", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/145/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "145"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:00", 
            "sort_name": "Matykiewicz, Eduard", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/145", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Eduard", 
            "id": "145", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:00"
        }, 
        {
            "family_name": "Mejst\u0159\u00edk", 
            "name": "Martin Mejst\u0159\u00edk", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/146/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "146"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:19", 
            "sort_name": "Mejst\u0159\u00edk, Martin", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/146", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Martin", 
            "id": "146", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:19"
        }, 
        {
            "family_name": "Novotn\u00fd", 
            "name": "Josef Novotn\u00fd", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/147/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "147"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:39", 
            "sort_name": "Novotn\u00fd, Josef", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/147", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Josef", 
            "id": "147", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:39"
        }, 
        {
            "family_name": "Pelc", 
            "name": "Miloslav Pelc", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/149/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "149"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:03", 
            "sort_name": "Pelc, Miloslav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/149", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Miloslav", 
            "id": "149", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:03"
        }, 
        {
            "family_name": "\u0160t\u011bch", 
            "name": "Milan \u0160t\u011bch", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/15/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "15"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:09", 
            "sort_name": "\u0160t\u011bch, Milan", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/15", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Milan", 
            "id": "15", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:09"
        }, 
        {
            "family_name": "Raku\u0161an", 
            "name": "Jan Raku\u0161an", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/150/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "150"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:31", 
            "sort_name": "Raku\u0161an, Jan", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/150", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jan", 
            "id": "150", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:31"
        }, 
        {
            "family_name": "Roub\u00ed\u010dek", 
            "name": "V\u00e1clav Roub\u00ed\u010dek", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/151/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "151"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:57", 
            "sort_name": "Roub\u00ed\u010dek, V\u00e1clav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/151", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "V\u00e1clav", 
            "id": "151", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:57"
        }, 
        {
            "family_name": "Sequens", 
            "name": "Richard Sequens", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/154/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "154"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:06", 
            "sort_name": "Sequens, Richard", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/154", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Richard", 
            "id": "154", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:06"
        }, 
        {
            "family_name": "\u0160kaloud", 
            "name": "Miroslav \u0160kaloud", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/156/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "156"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:15", 
            "sort_name": "\u0160kaloud, Miroslav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/156", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Miroslav", 
            "id": "156", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:15"
        }, 
        {
            "family_name": "Tejnora", 
            "name": "Karel Tejnora", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/158/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "158"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:26", 
            "sort_name": "Tejnora, Karel", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/158", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Karel", 
            "id": "158", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:26"
        }, 
        {
            "family_name": "Vacul\u00edk", 
            "name": "Josef Vacul\u00edk", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/159/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "159"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:05", 
            "sort_name": "Vacul\u00edk, Josef", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/159", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Josef", 
            "id": "159", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:05"
        }, 
        {
            "family_name": "R\u00fcckl", 
            "name": "Ji\u0159\u00ed R\u00fcckl", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/16/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "16"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:10", 
            "sort_name": "R\u00fcckl, Ji\u0159\u00ed", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/16", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ji\u0159\u00ed", 
            "id": "16", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:10"
        }, 
        {
            "family_name": "Vavrou\u0161ek", 
            "name": "V\u00edt\u011bzslav Vavrou\u0161ek", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/160/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "160"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:52", 
            "sort_name": "Vavrou\u0161ek, V\u00edt\u011bzslav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/160", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "V\u00edt\u011bzslav", 
            "id": "160", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:52"
        }, 
        {
            "family_name": "Voln\u00fd", 
            "name": "Jarom\u00edr Voln\u00fd", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/161/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "161"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:11", 
            "sort_name": "Voln\u00fd, Jarom\u00edr", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/161", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jarom\u00edr", 
            "id": "161", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:11"
        }, 
        {
            "family_name": "Zlatu\u0161ka", 
            "name": "Ji\u0159\u00ed Zlatu\u0161ka", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/162/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "162"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:47", 
            "sort_name": "Zlatu\u0161ka, Ji\u0159\u00ed", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/162", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ji\u0159\u00ed", 
            "id": "162", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:47"
        }, 
        {
            "family_name": "Zoser", 
            "name": "Josef Zoser", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/163/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "163"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:24", 
            "sort_name": "Zoser, Josef", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/163", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Josef", 
            "id": "163", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:24"
        }, 
        {
            "family_name": "Kalb\u00e1\u010d", 
            "name": "Josef Kalb\u00e1\u010d", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/165/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "165"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:08", 
            "sort_name": "Kalb\u00e1\u010d, Josef", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/165", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Josef", 
            "id": "165", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:08"
        }, 
        {
            "family_name": "Jar\u016f\u0161ek", 
            "name": "Karel Jar\u016f\u0161ek", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/166/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "166"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:45", 
            "sort_name": "Jar\u016f\u0161ek, Karel", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/166", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Karel", 
            "id": "166", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:45"
        }, 
        {
            "family_name": "P\u0159\u00edhoda", 
            "name": "Franti\u0161ek P\u0159\u00edhoda", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/167/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "167"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:14", 
            "sort_name": "P\u0159\u00edhoda, Franti\u0161ek", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/167", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Franti\u0161ek", 
            "id": "167", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:14"
        }, 
        {
            "family_name": "\u0160neberger", 
            "name": "Ji\u0159\u00ed \u0160neberger", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/168/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "168"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:04", 
            "sort_name": "\u0160neberger, Ji\u0159\u00ed", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/168", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ji\u0159\u00ed", 
            "id": "168", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:04"
        }, 
        {
            "family_name": "Horn\u00edk", 
            "name": "Jan Horn\u00edk", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/169/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "169"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:19:59", 
            "sort_name": "Horn\u00edk, Jan", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/169", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jan", 
            "id": "169", 
            "created_at": "2015-02-26T03:19:59"
        }, 
        {
            "family_name": "Kr\u00e1mek", 
            "name": "Jan Kr\u00e1mek", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/17/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "17"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:10", 
            "sort_name": "Kr\u00e1mek, Jan", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/17", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jan", 
            "id": "17", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:10"
        }, 
        {
            "family_name": "Bal\u00edn", 
            "name": "Vlastimil Bal\u00edn", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/170/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "170"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:01", 
            "sort_name": "Bal\u00edn, Vlastimil", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/170", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Vlastimil", 
            "id": "170", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:01"
        }, 
        {
            "family_name": "Jirsa", 
            "name": "Tom\u00e1\u0161 Jirsa", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/171/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "171"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:07", 
            "sort_name": "Jirsa, Tom\u00e1\u0161", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/171", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Tom\u00e1\u0161", 
            "id": "171", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:07"
        }, 
        {
            "family_name": "Oberfalzer", 
            "name": "Ji\u0159\u00ed Oberfalzer", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/172/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "172"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:10", 
            "sort_name": "Oberfalzer, Ji\u0159\u00ed", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/172", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ji\u0159\u00ed", 
            "id": "172", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:10"
        }, 
        {
            "family_name": "N\u00e1dvorn\u00edk", 
            "name": "Jan N\u00e1dvorn\u00edk", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/173/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "173"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:13", 
            "sort_name": "N\u00e1dvorn\u00edk, Jan", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/173", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jan", 
            "id": "173", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:13"
        }, 
        {
            "family_name": "\u0160t\u011btina", 
            "name": "Jarom\u00edr \u0160t\u011btina", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/174/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "174"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:15", 
            "sort_name": "\u0160t\u011btina, Jarom\u00edr", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/174", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jarom\u00edr", 
            "id": "174", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:15"
        }, 
        {
            "family_name": "Schwarzenberg", 
            "name": "Karel Schwarzenberg", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/175/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "175"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:18", 
            "sort_name": "Schwarzenberg, Karel", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/175", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Karel", 
            "id": "175", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:18"
        }, 
        {
            "family_name": "Nedoma", 
            "name": "Ji\u0159\u00ed Nedoma", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/176/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "176"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:20", 
            "sort_name": "Nedoma, Ji\u0159\u00ed", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/176", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ji\u0159\u00ed", 
            "id": "176", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:20"
        }, 
        {
            "family_name": "Su\u0161ick\u00fd", 
            "name": "Pavel Su\u0161ick\u00fd", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/177/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "177"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:23", 
            "sort_name": "Su\u0161ick\u00fd, Pavel", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/177", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Pavel", 
            "id": "177", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:23"
        }, 
        {
            "family_name": "Moldan", 
            "name": "Bed\u0159ich Moldan", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/178/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "178"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:29", 
            "sort_name": "Moldan, Bed\u0159ich", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/178", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Bed\u0159ich", 
            "id": "178", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:29"
        }, 
        {
            "family_name": "St\u0159\u00edtesk\u00fd", 
            "name": "Ji\u0159\u00ed St\u0159\u00edtesk\u00fd", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/179/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "179"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:32", 
            "sort_name": "St\u0159\u00edtesk\u00fd, Ji\u0159\u00ed", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/179", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ji\u0159\u00ed", 
            "id": "179", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:32"
        }, 
        {
            "family_name": "Voj\u00ed\u0159", 
            "name": "Zden\u011bk Voj\u00ed\u0159", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/18/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "18"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:11", 
            "sort_name": "Voj\u00ed\u0159, Zden\u011bk", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/18", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Zden\u011bk", 
            "id": "18", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:11"
        }, 
        {
            "family_name": "M\u00fcllerov\u00e1", 
            "name": "Ludmila M\u00fcllerov\u00e1", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/180/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "180"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:35", 
            "sort_name": "M\u00fcllerov\u00e1, Ludmila", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/180", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ludmila", 
            "id": "180", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:35"
        }, 
        {
            "family_name": "Sehnal", 
            "name": "Vlastimil Sehnal", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/181/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "181"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:38", 
            "sort_name": "Sehnal, Vlastimil", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/181", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Vlastimil", 
            "id": "181", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:38"
        }, 
        {
            "family_name": "Slavot\u00ednek", 
            "name": "Rostislav Slavot\u00ednek", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/182/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "182"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:45", 
            "sort_name": "Slavot\u00ednek, Rostislav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/182", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Rostislav", 
            "id": "182", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:45"
        }, 
        {
            "family_name": "H\u00e1lek", 
            "name": "Jan H\u00e1lek", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/183/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "183"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:48", 
            "sort_name": "H\u00e1lek, Jan", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/183", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jan", 
            "id": "183", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:48"
        }, 
        {
            "family_name": "\u017d\u00e1k", 
            "name": "Ji\u0159\u00ed \u017d\u00e1k", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/184/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "184"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:51", 
            "sort_name": "\u017d\u00e1k, Ji\u0159\u00ed", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/184", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ji\u0159\u00ed", 
            "id": "184", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:51"
        }, 
        {
            "family_name": "Bure\u0161", 
            "name": "Milan Bure\u0161", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/185/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "185"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:53", 
            "sort_name": "Bure\u0161, Milan", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/185", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Milan", 
            "id": "185", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:53"
        }, 
        {
            "family_name": "Jan\u00e1\u010dkov\u00e1", 
            "name": "Liana Jan\u00e1\u010dkov\u00e1", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/186/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "186"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:55", 
            "sort_name": "Jan\u00e1\u010dkov\u00e1, Liana", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/186", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Liana", 
            "id": "186", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:55"
        }, 
        {
            "family_name": "Petrov", 
            "name": "Igor Petrov", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/187/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "187"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:58", 
            "sort_name": "Petrov, Igor", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/187", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Igor", 
            "id": "187", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:58"
        }, 
        {
            "family_name": "Janal\u00edk", 
            "name": "Zden\u011bk Janal\u00edk", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/188/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "188"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:01", 
            "sort_name": "Janal\u00edk, Zden\u011bk", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/188", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Zden\u011bk", 
            "id": "188", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:01"
        }, 
        {
            "family_name": "Venhodov\u00e1", 
            "name": "Alena Venhodov\u00e1", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/189/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "189"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:03", 
            "sort_name": "Venhodov\u00e1, Alena", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/189", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Alena", 
            "id": "189", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:03"
        }, 
        {
            "family_name": "Mencl", 
            "name": "V\u00e1clav Mencl", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/19/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "19"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:12", 
            "sort_name": "Mencl, V\u00e1clav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/19", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "V\u00e1clav", 
            "id": "19", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:12"
        }, 
        {
            "family_name": "\u010c\u00e1slava", 
            "name": "Pavel \u010c\u00e1slava", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/190/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "190"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:00", 
            "sort_name": "\u010c\u00e1slava, Pavel", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/190", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Pavel", 
            "id": "190", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:00"
        }, 
        {
            "family_name": "Sk\u00e1la", 
            "name": "Petr Sk\u00e1la", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/191/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "191"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:02", 
            "sort_name": "Sk\u00e1la, Petr", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/191", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Petr", 
            "id": "191", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:02"
        }, 
        {
            "family_name": "Rippelov\u00e1", 
            "name": "Ji\u0159ina Rippelov\u00e1", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/192/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "192"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:07", 
            "sort_name": "Rippelov\u00e1, Ji\u0159ina", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/192", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ji\u0159ina", 
            "id": "192", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:07"
        }, 
        {
            "family_name": "Grulich", 
            "name": "Tom\u00e1\u0161 Grulich", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/193/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "193"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:11", 
            "sort_name": "Grulich, Tom\u00e1\u0161", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/193", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Tom\u00e1\u0161", 
            "id": "193", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:11"
        }, 
        {
            "family_name": "T\u00f6pfer", 
            "name": "Tom\u00e1\u0161 T\u00f6pfer", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/194/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "194"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:14", 
            "sort_name": "T\u00f6pfer, Tom\u00e1\u0161", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/194", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Tom\u00e1\u0161", 
            "id": "194", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:14"
        }, 
        {
            "family_name": "Vondra", 
            "name": "Alexandr Vondra", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/195/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "195"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:21", 
            "sort_name": "Vondra, Alexandr", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/195", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Alexandr", 
            "id": "195", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:21"
        }, 
        {
            "family_name": "Jerm\u00e1\u0159", 
            "name": "Jarom\u00edr Jerm\u00e1\u0159", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/196/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "196"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:28", 
            "sort_name": "Jerm\u00e1\u0159, Jarom\u00edr", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/196", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jarom\u00edr", 
            "id": "196", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:28"
        }, 
        {
            "family_name": "\u0160ebek", 
            "name": "Karel \u0160ebek", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/197/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "197"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:31", 
            "sort_name": "\u0160ebek, Karel", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/197", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Karel", 
            "id": "197", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:31"
        }, 
        {
            "family_name": "Pakosta", 
            "name": "Petr Pakosta", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/198/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "198"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:36", 
            "sort_name": "Pakosta, Petr", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/198", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Petr", 
            "id": "198", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:36"
        }, 
        {
            "family_name": "Koukal", 
            "name": "V\u00e1clav Koukal", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/199/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "199"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:38", 
            "sort_name": "Koukal, V\u00e1clav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/199", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "V\u00e1clav", 
            "id": "199", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:38"
        }, 
        {
            "family_name": "Vyvadil", 
            "name": "Ji\u0159\u00ed Vyvadil", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/2/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "2"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:19:59", 
            "sort_name": "Vyvadil, Ji\u0159\u00ed", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/2", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ji\u0159\u00ed", 
            "id": "2", 
            "created_at": "2015-02-26T03:19:59"
        }, 
        {
            "family_name": "Klausner", 
            "name": "Zden\u011bk Klausner", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/20/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "20"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:13", 
            "sort_name": "Klausner, Zden\u011bk", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/20", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Zden\u011bk", 
            "id": "20", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:13"
        }, 
        {
            "family_name": "Jon\u00e1\u0161", 
            "name": "V\u00edt\u011bzslav Jon\u00e1\u0161", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/200/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "200"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:41", 
            "sort_name": "Jon\u00e1\u0161, V\u00edt\u011bzslav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/200", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "V\u00edt\u011bzslav", 
            "id": "200", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:41"
        }, 
        {
            "family_name": "Hajda", 
            "name": "Jan Hajda", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/201/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "201"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:44", 
            "sort_name": "Hajda, Jan", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/201", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jan", 
            "id": "201", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:44"
        }, 
        {
            "family_name": "Svoboda", 
            "name": "Richard Svoboda", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/202/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "202"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:46", 
            "sort_name": "Svoboda, Richard", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/202", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Richard", 
            "id": "202", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:46"
        }, 
        {
            "family_name": "Sekaninov\u00e1", 
            "name": "Bo\u017eena Sekaninov\u00e1", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/203/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "203"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:49", 
            "sort_name": "Sekaninov\u00e1, Bo\u017eena", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/203", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Bo\u017eena", 
            "id": "203", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:49"
        }, 
        {
            "family_name": "Vl\u010dek", 
            "name": "V\u00e1clav Vl\u010dek", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/204/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "204"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:54", 
            "sort_name": "Vl\u010dek, V\u00e1clav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/204", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "V\u00e1clav", 
            "id": "204", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:54"
        }, 
        {
            "family_name": "Ve\u0159ovsk\u00fd", 
            "name": "Otakar Ve\u0159ovsk\u00fd", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/205/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "205"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:56", 
            "sort_name": "Ve\u0159ovsk\u00fd, Otakar", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/205", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Otakar", 
            "id": "205", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:56"
        }, 
        {
            "family_name": "V\u00edcha", 
            "name": "Petr V\u00edcha", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/206/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "206"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:59", 
            "sort_name": "V\u00edcha, Petr", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/206", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Petr", 
            "id": "206", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:59"
        }, 
        {
            "family_name": "\u010cunek", 
            "name": "Ji\u0159\u00ed \u010cunek", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/207/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "207"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:02", 
            "sort_name": "\u010cunek, Ji\u0159\u00ed", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/207", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ji\u0159\u00ed", 
            "id": "207", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:02"
        }, 
        {
            "family_name": "Ju\u0159en\u010d\u00e1kov\u00e1", 
            "name": "Jana Ju\u0159en\u010d\u00e1kov\u00e1", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/208/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "208"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:04", 
            "sort_name": "Ju\u0159en\u010d\u00e1kov\u00e1, Jana", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/208", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jana", 
            "id": "208", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:04"
        }, 
        {
            "family_name": "Homolka", 
            "name": "V\u00e1clav Homolka", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/209/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "209"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:03", 
            "sort_name": "Homolka, V\u00e1clav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/209", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "V\u00e1clav", 
            "id": "209", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:03"
        }, 
        {
            "family_name": "\u017dantovsk\u00fd", 
            "name": "Michael \u017dantovsk\u00fd", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/21/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "21"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:14", 
            "sort_name": "\u017dantovsk\u00fd, Michael", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/21", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Michael", 
            "id": "21", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:14"
        }, 
        {
            "family_name": "Lajtoch", 
            "name": "Ji\u0159\u00ed Lajtoch", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/210/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "210"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:50", 
            "sort_name": "Lajtoch, Ji\u0159\u00ed", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/210", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ji\u0159\u00ed", 
            "id": "210", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:50"
        }, 
        {
            "family_name": "Nenutil", 
            "name": "Miroslav Nenutil", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/211/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "211"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:01", 
            "sort_name": "Nenutil, Miroslav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/211", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Miroslav", 
            "id": "211", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:01"
        }, 
        {
            "family_name": "Chl\u00e1dek", 
            "name": "Marcel Chl\u00e1dek", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/212/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "212"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:03", 
            "sort_name": "Chl\u00e1dek, Marcel", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/212", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Marcel", 
            "id": "212", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:03"
        }, 
        {
            "family_name": "Bis", 
            "name": "Ji\u0159\u00ed Bis", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/213/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "213"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:06", 
            "sort_name": "Bis, Ji\u0159\u00ed", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/213", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ji\u0159\u00ed", 
            "id": "213", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:06"
        }, 
        {
            "family_name": "Krej\u010da", 
            "name": "Miroslav Krej\u010da", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/214/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "214"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:08", 
            "sort_name": "Krej\u010da, Miroslav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/214", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Miroslav", 
            "id": "214", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:08"
        }, 
        {
            "family_name": "\u0158ih\u00e1k", 
            "name": "Josef \u0158ih\u00e1k", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/215/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "215"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:12", 
            "sort_name": "\u0158ih\u00e1k, Josef", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/215", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Josef", 
            "id": "215", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:12"
        }, 
        {
            "family_name": "Klad\u00edvko", 
            "name": "Tom\u00e1\u0161 Klad\u00edvko", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/216/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "216"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:17", 
            "sort_name": "Klad\u00edvko, Tom\u00e1\u0161", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/216", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Tom\u00e1\u0161", 
            "id": "216", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:17"
        }, 
        {
            "family_name": "Schwarz", 
            "name": "Zden\u011bk Schwarz", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/217/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "217"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:19", 
            "sort_name": "Schwarz, Zden\u011bk", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/217", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Zden\u011bk", 
            "id": "217", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:19"
        }, 
        {
            "family_name": "Dienstbier", 
            "name": "Ji\u0159\u00ed Dienstbier", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/218/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "218"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:22", 
            "sort_name": "Dienstbier, Ji\u0159\u00ed", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/218", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ji\u0159\u00ed", 
            "id": "218", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:22"
        }, 
        {
            "family_name": "Syk\u00e1\u010dek", 
            "name": "Jaroslav Syk\u00e1\u010dek", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/219/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "219"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:24", 
            "sort_name": "Syk\u00e1\u010dek, Jaroslav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/219", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jaroslav", 
            "id": "219", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:24"
        }, 
        {
            "family_name": "Kondr", 
            "name": "Milan Kondr", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/22/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "22"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:15", 
            "sort_name": "Kondr, Milan", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/22", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Milan", 
            "id": "22", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:15"
        }, 
        {
            "family_name": "Kapoun", 
            "name": "Karel Kapoun", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/220/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "220"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:26", 
            "sort_name": "Kapoun, Karel", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/220", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Karel", 
            "id": "220", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:26"
        }, 
        {
            "family_name": "Trp\u00e1k", 
            "name": "Pavel Trp\u00e1k", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/221/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "221"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:28", 
            "sort_name": "Trp\u00e1k, Pavel", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/221", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Pavel", 
            "id": "221", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:28"
        }, 
        {
            "family_name": "Lebeda", 
            "name": "Pavel Lebeda", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/222/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "222"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:32", 
            "sort_name": "Lebeda, Pavel", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/222", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Pavel", 
            "id": "222", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:32"
        }, 
        {
            "family_name": "Dryml", 
            "name": "Vladim\u00edr Dryml", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/223/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "223"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:34", 
            "sort_name": "Dryml, Vladim\u00edr", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/223", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Vladim\u00edr", 
            "id": "223", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:34"
        }, 
        {
            "family_name": "Antl", 
            "name": "Miroslav Antl", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/224/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "224"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:37", 
            "sort_name": "Antl, Miroslav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/224", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Miroslav", 
            "id": "224", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:37"
        }, 
        {
            "family_name": "Zv\u011b\u0159inov\u00e1", 
            "name": "Dagmar Zv\u011b\u0159inov\u00e1", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/225/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "225"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:39", 
            "sort_name": "Zv\u011b\u0159inov\u00e1, Dagmar", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/225", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Dagmar", 
            "id": "225", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:39"
        }, 
        {
            "family_name": "Bayerov\u00e1", 
            "name": "Marta Bayerov\u00e1", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/226/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "226"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:42", 
            "sort_name": "Bayerov\u00e1, Marta", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/226", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Marta", 
            "id": "226", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:42"
        }, 
        {
            "family_name": "Jane\u010dek", 
            "name": "Milo\u0161 Jane\u010dek", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/228/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "228"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:47", 
            "sort_name": "Jane\u010dek, Milo\u0161", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/228", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Milo\u0161", 
            "id": "228", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:47"
        }, 
        {
            "family_name": "Richtrov\u00e1", 
            "name": "Eva Richtrov\u00e1", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/229/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "229"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:55", 
            "sort_name": "Richtrov\u00e1, Eva", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/229", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Eva", 
            "id": "229", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:55"
        }, 
        {
            "family_name": "Pale\u010dkov\u00e1", 
            "name": "Alena Pale\u010dkov\u00e1", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/23/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "23"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:16", 
            "sort_name": "Pale\u010dkov\u00e1, Alena", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/23", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Alena", 
            "id": "23", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:16"
        }, 
        {
            "family_name": "Guziana", 
            "name": "Petr Guziana", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/230/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "230"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:57", 
            "sort_name": "Guziana, Petr", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/230", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Petr", 
            "id": "230", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:57"
        }, 
        {
            "family_name": "Su\u0161il", 
            "name": "Radek Su\u0161il", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/231/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "231"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:00", 
            "sort_name": "Su\u0161il, Radek", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/231", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Radek", 
            "id": "231", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:00"
        }, 
        {
            "family_name": "Doupovcov\u00e1", 
            "name": "Hana Doupovcov\u00e1", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/232/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "232"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:05", 
            "sort_name": "Doupovcov\u00e1, Hana", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/232", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Hana", 
            "id": "232", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:05"
        }, 
        {
            "family_name": "Dernerov\u00e1", 
            "name": "Alena Dernerov\u00e1", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/233/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "233"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:01", 
            "sort_name": "Dernerov\u00e1, Alena", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/233", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Alena", 
            "id": "233", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:01"
        }, 
        {
            "family_name": "Terelme\u0161ov\u00e1", 
            "name": "Dagmar Terelme\u0161ov\u00e1", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/234/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "234"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:05", 
            "sort_name": "Terelme\u0161ov\u00e1, Dagmar", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/234", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Dagmar", 
            "id": "234", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:05"
        }, 
        {
            "family_name": "Pe\u0161\u00e1k", 
            "name": "Milan Pe\u0161\u00e1k", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/235/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "235"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:13", 
            "sort_name": "Pe\u0161\u00e1k, Milan", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/235", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Milan", 
            "id": "235", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:13"
        }, 
        {
            "family_name": "Bratsk\u00fd", 
            "name": "Petr Bratsk\u00fd", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/236/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "236"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:18", 
            "sort_name": "Bratsk\u00fd, Petr", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/236", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Petr", 
            "id": "236", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:18"
        }, 
        {
            "family_name": "Vrecionov\u00e1", 
            "name": "Veronika Vrecionov\u00e1", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/237/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "237"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:20", 
            "sort_name": "Vrecionov\u00e1, Veronika", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/237", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Veronika", 
            "id": "237", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:20"
        }, 
        {
            "family_name": "T\u00e1borsk\u00fd", 
            "name": "Josef T\u00e1borsk\u00fd", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/238/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "238"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:27", 
            "sort_name": "T\u00e1borsk\u00fd, Josef", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/238", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Josef", 
            "id": "238", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:27"
        }, 
        {
            "family_name": "Strnad", 
            "name": "Jarom\u00edr Strnad", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/239/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "239"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:30", 
            "sort_name": "Strnad, Jarom\u00edr", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/239", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jarom\u00edr", 
            "id": "239", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:30"
        }, 
        {
            "family_name": "Pavlata", 
            "name": "Josef Pavlata", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/24/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "24"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:16", 
            "sort_name": "Pavlata, Josef", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/24", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Josef", 
            "id": "24", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:16"
        }, 
        {
            "family_name": "Horsk\u00e1", 
            "name": "Milu\u0161e Horsk\u00e1", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/240/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "240"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:33", 
            "sort_name": "Horsk\u00e1, Milu\u0161e", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/240", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Milu\u0161e", 
            "id": "240", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:33"
        }, 
        {
            "family_name": "\u0160ilar", 
            "name": "Petr \u0160ilar", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/241/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "241"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:35", 
            "sort_name": "\u0160ilar, Petr", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/241", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Petr", 
            "id": "241", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:35"
        }, 
        {
            "family_name": "Regec", 
            "name": "Jozef Regec", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/242/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "242"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:38", 
            "sort_name": "Regec, Jozef", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/242", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jozef", 
            "id": "242", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:38"
        }, 
        {
            "family_name": "Vystr\u010dil", 
            "name": "Milo\u0161 Vystr\u010dil", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/243/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "243"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:40", 
            "sort_name": "Vystr\u010dil, Milo\u0161", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/243", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Milo\u0161", 
            "id": "243", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:40"
        }, 
        {
            "family_name": "\u017daloud\u00edk", 
            "name": "Jan \u017daloud\u00edk", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/244/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "244"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:43", 
            "sort_name": "\u017daloud\u00edk, Jan", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/244", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jan", 
            "id": "244", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:43"
        }, 
        {
            "family_name": "Jur\u00e1nek", 
            "name": "Stanislav Jur\u00e1nek", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/245/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "245"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:46", 
            "sort_name": "Jur\u00e1nek, Stanislav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/245", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Stanislav", 
            "id": "245", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:46"
        }, 
        {
            "family_name": "Tesa\u0159\u00edk", 
            "name": "Martin Tesa\u0159\u00edk", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/246/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "246"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:48", 
            "sort_name": "Tesa\u0159\u00edk, Martin", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/246", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Martin", 
            "id": "246", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:48"
        }, 
        {
            "family_name": "Palas", 
            "name": "Jaroslav Palas", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/247/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "247"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:51", 
            "sort_name": "Palas, Jaroslav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/247", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jaroslav", 
            "id": "247", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:51"
        }, 
        {
            "family_name": "Besta", 
            "name": "Zden\u011bk Besta", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/248/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "248"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:53", 
            "sort_name": "Besta, Zden\u011bk", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/248", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Zden\u011bk", 
            "id": "248", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:53"
        }, 
        {
            "family_name": "Ma\u0161tal\u00ed\u0159", 
            "name": "Anton\u00edn Ma\u0161tal\u00ed\u0159", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/249/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "249"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:56", 
            "sort_name": "Ma\u0161tal\u00ed\u0159, Anton\u00edn", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/249", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Anton\u00edn", 
            "id": "249", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:56"
        }, 
        {
            "family_name": "Koukal", 
            "name": "Jan Koukal", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/25/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "25"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:17", 
            "sort_name": "Koukal, Jan", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/25", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jan", 
            "id": "25", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:17"
        }, 
        {
            "family_name": "Gawlas", 
            "name": "Petr Gawlas", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/250/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "250"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:58", 
            "sort_name": "Gawlas, Petr", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/250", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Petr", 
            "id": "250", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:58"
        }, 
        {
            "family_name": "Mal\u00fd", 
            "name": "Milo\u0161 Mal\u00fd", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/251/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "251"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:01", 
            "sort_name": "Mal\u00fd, Milo\u0161", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/251", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Milo\u0161", 
            "id": "251", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:01"
        }, 
        {
            "family_name": "\u0160kromach", 
            "name": "Zden\u011bk \u0160kromach", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/252/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "252"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:04", 
            "sort_name": "\u0160kromach, Zden\u011bk", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/252", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Zden\u011bk", 
            "id": "252", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:04"
        }, 
        {
            "family_name": "Dienstbier", 
            "name": "Ji\u0159\u00ed Dienstbier", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/253/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "253"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:22", 
            "sort_name": "Dienstbier, Ji\u0159\u00ed", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/253", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ji\u0159\u00ed", 
            "id": "253", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:22"
        }, 
        {
            "family_name": "Berka", 
            "name": "Zden\u011bk Berka", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/berkaz.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "254"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:00", 
            "sort_name": "Berka, Zden\u011bk", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/254", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Zden\u011bk", 
            "id": "254", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:00"
        }, 
        {
            "family_name": "Bro\u017e", 
            "name": "Zden\u011bk Bro\u017e", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/brozz.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "255"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:52", 
            "sort_name": "Bro\u017e, Zden\u011bk", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/255", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Zden\u011bk", 
            "id": "255", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:52"
        }, 
        {
            "family_name": "Bublan", 
            "name": "Franti\u0161ek Bublan", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/bublanf.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "256"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:41", 
            "sort_name": "Bublan, Franti\u0161ek", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/256", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Franti\u0161ek", 
            "id": "256", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:41"
        }, 
        {
            "family_name": "Emmerov\u00e1", 
            "name": "Milada Emmerov\u00e1", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/emmerovam.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "257"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:05", 
            "sort_name": "Emmerov\u00e1, Milada", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/257", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Milada", 
            "id": "257", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:05"
        }, 
        {
            "family_name": "Franc", 
            "name": "Lubom\u00edr Franc", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/francl.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "258"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:36", 
            "sort_name": "Franc, Lubom\u00edr", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/258", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Lubom\u00edr", 
            "id": "258", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:36"
        }, 
        {
            "family_name": "Jeni\u0161ta", 
            "name": "Lud\u011bk Jeni\u0161ta", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/jenistal.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "259"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:31", 
            "sort_name": "Jeni\u0161ta, Lud\u011bk", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/259", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Lud\u011bk", 
            "id": "259", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:31"
        }, 
        {
            "family_name": "Zeman", 
            "name": "Vladim\u00edr Zeman", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/26/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "26"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:18", 
            "sort_name": "Zeman, Vladim\u00edr", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/26", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Vladim\u00edr", 
            "id": "26", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:18"
        }, 
        {
            "family_name": "L\u00e1tka", 
            "name": "Jan L\u00e1tka", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/latkaj.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "260"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:08", 
            "sort_name": "L\u00e1tka, Jan", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/260", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jan", 
            "id": "260", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:08"
        }, 
        {
            "family_name": "Mart\u00ednek", 
            "name": "Radko Mart\u00ednek", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/martinekr.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "261"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:39", 
            "sort_name": "Mart\u00ednek, Radko", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/261", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Radko", 
            "id": "261", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:39"
        }, 
        {
            "family_name": "Mezian", 
            "name": "Hassan Mezian", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/mezianh.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "262"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:21", 
            "sort_name": "Mezian, Hassan", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/262", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Hassan", 
            "id": "262", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:21"
        }, 
        {
            "family_name": "Okamura", 
            "name": "Tomio Okamura", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/okamurat.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "263"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:04", 
            "sort_name": "Okamura, Tomio", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/263", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Tomio", 
            "id": "263", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:04"
        }, 
        {
            "family_name": "Pla\u010dek", 
            "name": "Vladim\u00edr Pla\u010dek", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/placekv.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "264"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:54", 
            "sort_name": "Pla\u010dek, Vladim\u00edr", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/264", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Vladim\u00edr", 
            "id": "264", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:54"
        }, 
        {
            "family_name": "Sykov\u00e1", 
            "name": "Eva Sykov\u00e1", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/sykovae.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "265"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:14", 
            "sort_name": "Sykov\u00e1, Eva", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/265", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Eva", 
            "id": "265", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:14"
        }, 
        {
            "family_name": "Veleba", 
            "name": "Jan Veleba", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/266/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "266"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:33", 
            "sort_name": "Veleba, Jan", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/266", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jan", 
            "id": "266", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:33"
        }, 
        {
            "family_name": "Wagnerov\u00e1", 
            "name": "Eli\u0161ka Wagnerov\u00e1", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/wagnerovae.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "267"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:47", 
            "sort_name": "Wagnerov\u00e1, Eli\u0161ka", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/267", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Eli\u0161ka", 
            "id": "267", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:47"
        }, 
        {
            "family_name": "Zeman", 
            "name": "Jaroslav Zeman", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/zemanj.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "268"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:25", 
            "sort_name": "Zeman, Jaroslav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/268", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jaroslav", 
            "id": "268", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:25"
        }, 
        {
            "family_name": "Mich\u00e1lek", 
            "name": "Libor Mich\u00e1lek", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/michalekl.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "269"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:18", 
            "sort_name": "Mich\u00e1lek, Libor", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/269", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Libor", 
            "id": "269", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:18"
        }, 
        {
            "family_name": "Benda", 
            "name": "V\u00e1clav Benda", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/27/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "27"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:19", 
            "sort_name": "Benda, V\u00e1clav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/27", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "V\u00e1clav", 
            "id": "27", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:19"
        }, 
        {
            "family_name": "Sulovsk\u00fd", 
            "name": "Leopold Sulovsk\u00fd", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/sulovskyl.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "270"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:57", 
            "sort_name": "Sulovsk\u00fd, Leopold", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/270", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Leopold", 
            "id": "270", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:57"
        }, 
        {
            "family_name": "\u0160est\u00e1k", 
            "name": "Ji\u0159\u00ed \u0160est\u00e1k", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/sestakj.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "271"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:09", 
            "sort_name": "\u0160est\u00e1k, Ji\u0159\u00ed", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/271", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ji\u0159\u00ed", 
            "id": "271", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:09"
        }, 
        {
            "family_name": "Kun\u010dar", 
            "name": "Patrik Kun\u010dar", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/kuncarp.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "272"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:05", 
            "sort_name": "Kun\u010dar, Patrik", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/272", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Patrik", 
            "id": "272", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:05"
        }, 
        {
            "family_name": "Cabrnochov\u00e1", 
            "name": "Ivana Cabrnochov\u00e1", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/cabrnochovai.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "273"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:16", 
            "sort_name": "Cabrnochov\u00e1, Ivana", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/273", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ivana", 
            "id": "273", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:16"
        }, 
        {
            "family_name": "Hamousov\u00e1", 
            "name": "Zde\u0148ka Hamousov\u00e1", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/hamousovaz.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "274"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:04", 
            "sort_name": "Hamousov\u00e1, Zde\u0148ka", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/274", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Zde\u0148ka", 
            "id": "274", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:04"
        }, 
        {
            "family_name": "Aschenbrenner", 
            "name": "Lum\u00edr Aschenbrenner", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/aschenbrennerl.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "275"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:06", 
            "sort_name": "Aschenbrenner, Lum\u00edr", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/275", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Lum\u00edr", 
            "id": "275", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:06"
        }, 
        {
            "family_name": "Kratochv\u00edle", 
            "name": "Karel Kratochv\u00edle", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/kratochvilek.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "276"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:09", 
            "sort_name": "Kratochv\u00edle, Karel", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/276", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Karel", 
            "id": "276", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:09"
        }, 
        {
            "family_name": "Burian", 
            "name": "Ji\u0159\u00ed Burian", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/burianj.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "277"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:12", 
            "sort_name": "Burian, Ji\u0159\u00ed", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/277", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ji\u0159\u00ed", 
            "id": "277", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:12"
        }, 
        {
            "family_name": "L\u00e1ska", 
            "name": "V\u00e1clav L\u00e1ska", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/laskav.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "278"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:15", 
            "sort_name": "L\u00e1ska, V\u00e1clav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/278", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "V\u00e1clav", 
            "id": "278", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:15"
        }, 
        {
            "family_name": "Baudy\u0161ov\u00e1", 
            "name": "Zuzana Baudy\u0161ov\u00e1", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/baudysovaz.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "279"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:17", 
            "sort_name": "Baudy\u0161ov\u00e1, Zuzana", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/279", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Zuzana", 
            "id": "279", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:17"
        }, 
        {
            "family_name": "Hor\u00e1k", 
            "name": "Jaroslav Hor\u00e1k", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/28/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "28"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:20", 
            "sort_name": "Hor\u00e1k, Jaroslav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/28", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jaroslav", 
            "id": "28", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:20"
        }, 
        {
            "family_name": "Hampl", 
            "name": "V\u00e1clav Hampl", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/hamplv.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "280"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:20", 
            "sort_name": "Hampl, V\u00e1clav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/280", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "V\u00e1clav", 
            "id": "280", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:20"
        }, 
        {
            "family_name": "Linhart", 
            "name": "Zbyn\u011bk Linhart", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/linhartz.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "281"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:24", 
            "sort_name": "Linhart, Zbyn\u011bk", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/281", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Zbyn\u011bk", 
            "id": "281", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:24"
        }, 
        {
            "family_name": "Voseck\u00fd", 
            "name": "Ji\u0159\u00ed Voseck\u00fd", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/voseckyj.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "282"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:26", 
            "sort_name": "Voseck\u00fd, Ji\u0159\u00ed", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/282", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ji\u0159\u00ed", 
            "id": "282", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:26"
        }, 
        {
            "family_name": "Hlavat\u00fd", 
            "name": "Ji\u0159\u00ed Hlavat\u00fd", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/hlavatyj.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "283"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:29", 
            "sort_name": "Hlavat\u00fd, Ji\u0159\u00ed", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/283", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ji\u0159\u00ed", 
            "id": "283", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:29"
        }, 
        {
            "family_name": "T\u0159\u00edskov\u00e1", 
            "name": "Emilie T\u0159\u00edskov\u00e1", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/triskovae.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "284"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:32", 
            "sort_name": "T\u0159\u00edskov\u00e1, Emilie", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/284", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Emilie", 
            "id": "284", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:32"
        }, 
        {
            "family_name": "Mal\u00fd", 
            "name": "Jaroslav Mal\u00fd", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/malyj.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "285"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:34", 
            "sort_name": "Mal\u00fd, Jaroslav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/285", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jaroslav", 
            "id": "285", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:34"
        }, 
        {
            "family_name": "Brad\u00e1\u010d", 
            "name": "Franti\u0161ek Brad\u00e1\u010d", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/bradacf.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "286"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:40", 
            "sort_name": "Brad\u00e1\u010d, Franti\u0161ek", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/286", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Franti\u0161ek", 
            "id": "286", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:40"
        }, 
        {
            "family_name": "\u0160tohl", 
            "name": "Pavel \u0160tohl", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/stohlp.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "287"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:42", 
            "sort_name": "\u0160tohl, Pavel", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/287", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Pavel", 
            "id": "287", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:42"
        }, 
        {
            "family_name": "Papou\u0161ek", 
            "name": "Zden\u011bk Papou\u0161ek", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/papousekz.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "288"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:48", 
            "sort_name": "Papou\u0161ek, Zden\u011bk", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/288", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Zden\u011bk", 
            "id": "288", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:48"
        }, 
        {
            "family_name": "\u0160romov\u00e1", 
            "name": "Alena \u0160romov\u00e1", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/sromovaa.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "289"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:53", 
            "sort_name": "\u0160romov\u00e1, Alena", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/289", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Alena", 
            "id": "289", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:53"
        }, 
        {
            "family_name": "Burda", 
            "name": "Karel Burda", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/29/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "29"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:21", 
            "sort_name": "Burda, Karel", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/29", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Karel", 
            "id": "29", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:21"
        }, 
        {
            "family_name": "Carbol", 
            "name": "Ji\u0159\u00ed Carbol", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/carbolj.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "290"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:55", 
            "sort_name": "Carbol, Ji\u0159\u00ed", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/290", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ji\u0159\u00ed", 
            "id": "290", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:55"
        }, 
        {
            "family_name": "Koliba", 
            "name": "Peter Koliba", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/kolibap.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "291"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:58", 
            "sort_name": "Koliba, Peter", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/291", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Peter", 
            "id": "291", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:58"
        }, 
        {
            "family_name": "\u010cuba", 
            "name": "Franti\u0161ek \u010cuba", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/cubaf.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "292"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:03", 
            "sort_name": "\u010cuba, Franti\u0161ek", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/292", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Franti\u0161ek", 
            "id": "292", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:03"
        }, 
        {
            "family_name": "Valenta", 
            "name": "Ivo Valenta", 
            "image": "http://senat.cz/images/senatori/valentai.jpg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "293"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:06", 
            "sort_name": "Valenta, Ivo", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/293", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ivo", 
            "id": "293", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:06"
        }, 
        {
            "family_name": "Mor\u00e1vek", 
            "name": "Peter Mor\u00e1vek", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/3/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "3"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:00", 
            "sort_name": "Mor\u00e1vek, Peter", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/3", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Peter", 
            "id": "3", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:00"
        }, 
        {
            "family_name": "Svoboda", 
            "name": "Ladislav Svoboda", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/30/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "30"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:22", 
            "sort_name": "Svoboda, Ladislav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/30", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ladislav", 
            "id": "30", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:22"
        }, 
        {
            "family_name": "Neubauer", 
            "name": "Oto Neubauer", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/31/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "31"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:22", 
            "sort_name": "Neubauer, Oto", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/31", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Oto", 
            "id": "31", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:22"
        }, 
        {
            "family_name": "Musial", 
            "name": "Jaroslav Musial", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/32/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "32"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:23", 
            "sort_name": "Musial, Jaroslav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/32", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jaroslav", 
            "id": "32", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:23"
        }, 
        {
            "family_name": "L\u00e1nsk\u00fd", 
            "name": "Egon L\u00e1nsk\u00fd", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/33/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "33"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:24", 
            "sort_name": "L\u00e1nsk\u00fd, Egon", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/33", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Egon", 
            "id": "33", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:24"
        }, 
        {
            "family_name": "Sobotka", 
            "name": "P\u0159emysl Sobotka", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/34/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "34"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:25", 
            "sort_name": "Sobotka, P\u0159emysl", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/34", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "P\u0159emysl", 
            "id": "34", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:25"
        }, 
        {
            "family_name": "V\u00edzek", 
            "name": "Franti\u0161ek V\u00edzek", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/35/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "35"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:25", 
            "sort_name": "V\u00edzek, Franti\u0161ek", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/35", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Franti\u0161ek", 
            "id": "35", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:25"
        }, 
        {
            "family_name": "Coufal", 
            "name": "Miroslav Coufal", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/36/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "36"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:25", 
            "sort_name": "Coufal, Miroslav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/36", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Miroslav", 
            "id": "36", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:25"
        }, 
        {
            "family_name": "Li\u0161ka", 
            "name": "Ji\u0159\u00ed Li\u0161ka", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/37/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "37"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:26", 
            "sort_name": "Li\u0161ka, Ji\u0159\u00ed", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/37", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ji\u0159\u00ed", 
            "id": "37", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:26"
        }, 
        {
            "family_name": "Filipov\u00e1", 
            "name": "Jarmila Filipov\u00e1", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/38/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "38"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:27", 
            "sort_name": "Filipov\u00e1, Jarmila", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/38", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jarmila", 
            "id": "38", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:27"
        }, 
        {
            "family_name": "\u0160ubrt", 
            "name": "Vlastimil \u0160ubrt", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/39/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "39"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:28", 
            "sort_name": "\u0160ubrt, Vlastimil", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/39", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Vlastimil", 
            "id": "39", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:28"
        }, 
        {
            "family_name": "Falbr", 
            "name": "Richard Falbr", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/4/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "4"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:01", 
            "sort_name": "Falbr, Richard", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/4", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Richard", 
            "id": "4", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:01"
        }, 
        {
            "family_name": "Floss", 
            "name": "Karel Floss", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/40/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "40"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:29", 
            "sort_name": "Floss, Karel", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/40", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Karel", 
            "id": "40", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:29"
        }, 
        {
            "family_name": "Bene\u0161ov\u00e1", 
            "name": "Libu\u0161e Bene\u0161ov\u00e1", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/41/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "41"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:30", 
            "sort_name": "Bene\u0161ov\u00e1, Libu\u0161e", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/41", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Libu\u0161e", 
            "id": "41", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:30"
        }, 
        {
            "family_name": "Mal\u00e1t", 
            "name": "Vladislav Mal\u00e1t", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/42/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "42"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:31", 
            "sort_name": "Mal\u00e1t, Vladislav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/42", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Vladislav", 
            "id": "42", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:31"
        }, 
        {
            "family_name": "Moserov\u00e1", 
            "name": "Jaroslava Moserov\u00e1", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/43/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "43"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:32", 
            "sort_name": "Moserov\u00e1, Jaroslava", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/43", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jaroslava", 
            "id": "43", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:32"
        }, 
        {
            "family_name": "Pithart", 
            "name": "Petr Pithart", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/44/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "44"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:33", 
            "sort_name": "Pithart, Petr", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/44", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Petr", 
            "id": "44", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:33"
        }, 
        {
            "family_name": "Bart\u00e1k", 
            "name": "Karel Bart\u00e1k", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/45/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "45"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:34", 
            "sort_name": "Bart\u00e1k, Karel", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/45", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Karel", 
            "id": "45", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:34"
        }, 
        {
            "family_name": "\u010cada", 
            "name": "Bohumil \u010cada", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/46/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "46"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:35", 
            "sort_name": "\u010cada, Bohumil", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/46", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Bohumil", 
            "id": "46", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:35"
        }, 
        {
            "family_name": "M\u00fcller", 
            "name": "Miloslav M\u00fcller", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/47/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "47"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:35", 
            "sort_name": "M\u00fcller, Miloslav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/47", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Miloslav", 
            "id": "47", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:35"
        }, 
        {
            "family_name": "Barto\u0161", 
            "name": "Franti\u0161ek Barto\u0161", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/48/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "48"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:36", 
            "sort_name": "Barto\u0161, Franti\u0161ek", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/48", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Franti\u0161ek", 
            "id": "48", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:36"
        }, 
        {
            "family_name": "Pavl\u016f", 
            "name": "Libor Pavl\u016f", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/49/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "49"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:37", 
            "sort_name": "Pavl\u016f, Libor", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/49", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Libor", 
            "id": "49", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:37"
        }, 
        {
            "family_name": "Drl\u00fd", 
            "name": "Ladislav Drl\u00fd", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/5/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "5"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:02", 
            "sort_name": "Drl\u00fd, Ladislav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/5", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ladislav", 
            "id": "5", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:02"
        }, 
        {
            "family_name": "Br\u00fddl", 
            "name": "Ji\u0159\u00ed Br\u00fddl", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/50/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "50"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:38", 
            "sort_name": "Br\u00fddl, Ji\u0159\u00ed", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/50", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ji\u0159\u00ed", 
            "id": "50", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:38"
        }, 
        {
            "family_name": "\u0160enk\u00fd\u0159", 
            "name": "Ji\u0159\u00ed \u0160enk\u00fd\u0159", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/51/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "51"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:39", 
            "sort_name": "\u0160enk\u00fd\u0159, Ji\u0159\u00ed", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/51", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ji\u0159\u00ed", 
            "id": "51", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:39"
        }, 
        {
            "family_name": "Jehli\u010dka", 
            "name": "V\u00e1clav Jehli\u010dka", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/52/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "52"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:40", 
            "sort_name": "Jehli\u010dka, V\u00e1clav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/52", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "V\u00e1clav", 
            "id": "52", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:40"
        }, 
        {
            "family_name": "He\u0159man", 
            "name": "Pavel He\u0159man", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/53/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "53"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:40", 
            "sort_name": "He\u0159man, Pavel", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/53", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Pavel", 
            "id": "53", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:40"
        }, 
        {
            "family_name": "\u0160pa\u010dek", 
            "name": "Milan \u0160pa\u010dek", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/54/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "54"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:41", 
            "sort_name": "\u0160pa\u010dek, Milan", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/54", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Milan", 
            "id": "54", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:41"
        }, 
        {
            "family_name": "Svobodov\u00e1", 
            "name": "Vlasta Svobodov\u00e1", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/55/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "55"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:42", 
            "sort_name": "Svobodov\u00e1, Vlasta", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/55", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Vlasta", 
            "id": "55", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:42"
        }, 
        {
            "family_name": "Pavlov", 
            "name": "Ji\u0159\u00ed Pavlov", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/56/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "56"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:43", 
            "sort_name": "Pavlov, Ji\u0159\u00ed", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/56", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ji\u0159\u00ed", 
            "id": "56", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:43"
        }, 
        {
            "family_name": "Do\u010dekal", 
            "name": "Old\u0159ich Do\u010dekal", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/57/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "57"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:44", 
            "sort_name": "Do\u010dekal, Old\u0159ich", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/57", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Old\u0159ich", 
            "id": "57", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:44"
        }, 
        {
            "family_name": "Zahradn\u00ed\u010dek", 
            "name": "Lud\u011bk Zahradn\u00ed\u010dek", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/58/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "58"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:44", 
            "sort_name": "Zahradn\u00ed\u010dek, Lud\u011bk", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/58", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Lud\u011bk", 
            "id": "58", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:44"
        }, 
        {
            "family_name": "Salzmann", 
            "name": "Richard Salzmann", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/59/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "59"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:46", 
            "sort_name": "Salzmann, Richard", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/59", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Richard", 
            "id": "59", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:46"
        }, 
        {
            "family_name": "Havl\u00ed\u010dek", 
            "name": "Ivan Havl\u00ed\u010dek", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/6/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "6"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:03", 
            "sort_name": "Havl\u00ed\u010dek, Ivan", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/6", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ivan", 
            "id": "6", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:03"
        }, 
        {
            "family_name": "Zahradn\u00ed\u010dek", 
            "name": "Jan Zahradn\u00ed\u010dek", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/60/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "60"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:47", 
            "sort_name": "Zahradn\u00ed\u010dek, Jan", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/60", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jan", 
            "id": "60", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:47"
        }, 
        {
            "family_name": "Ja\u0159ab", 
            "name": "Josef Ja\u0159ab", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/61/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "61"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:48", 
            "sort_name": "Ja\u0159ab, Josef", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/61", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Josef", 
            "id": "61", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:48"
        }, 
        {
            "family_name": "Kavan", 
            "name": "Jan Kavan", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/62/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "62"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:49", 
            "sort_name": "Kavan, Jan", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/62", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jan", 
            "id": "62", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:49"
        }, 
        {
            "family_name": "Seitlov\u00e1", 
            "name": "Jitka Seitlov\u00e1", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/63/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "63"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:50", 
            "sort_name": "Seitlov\u00e1, Jitka", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/63", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jitka", 
            "id": "63", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:50"
        }, 
        {
            "family_name": "Babka", 
            "name": "Zden\u011bk Babka", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/64/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "64"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:50", 
            "sort_name": "Babka, Zden\u011bk", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/64", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Zden\u011bk", 
            "id": "64", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:50"
        }, 
        {
            "family_name": "Reitinger", 
            "name": "V\u00e1clav Reitinger", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/65/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "65"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:51", 
            "sort_name": "Reitinger, V\u00e1clav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/65", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "V\u00e1clav", 
            "id": "65", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:51"
        }, 
        {
            "family_name": "Koryt\u00e1\u0159", 
            "name": "Karel Koryt\u00e1\u0159", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/66/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "66"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:52", 
            "sort_name": "Koryt\u00e1\u0159, Karel", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/66", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Karel", 
            "id": "66", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:52"
        }, 
        {
            "family_name": "Kone\u010dn\u00fd", 
            "name": "Franti\u0161ek Kone\u010dn\u00fd", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/67/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "67"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:53", 
            "sort_name": "Kone\u010dn\u00fd, Franti\u0161ek", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/67", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Franti\u0161ek", 
            "id": "67", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:53"
        }, 
        {
            "family_name": "Vor\u00e1\u010dek", 
            "name": "Jan Vor\u00e1\u010dek", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/68/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "68"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:54", 
            "sort_name": "Vor\u00e1\u010dek, Jan", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/68", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jan", 
            "id": "68", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:54"
        }, 
        {
            "family_name": "Va\u0161\u00ednkov\u00e1", 
            "name": "V\u011bra Va\u0161\u00ednkov\u00e1", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/69/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "69"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:54", 
            "sort_name": "Va\u0161\u00ednkov\u00e1, V\u011bra", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/69", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "V\u011bra", 
            "id": "69", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:54"
        }, 
        {
            "family_name": "Jure\u010dka", 
            "name": "Jaroslav Jure\u010dka", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/7/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "7"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:04", 
            "sort_name": "Jure\u010dka, Jaroslav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/7", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jaroslav", 
            "id": "7", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:04"
        }, 
        {
            "family_name": "Topol\u00e1nek", 
            "name": "Mirek Topol\u00e1nek", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/70/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "70"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:55", 
            "sort_name": "Topol\u00e1nek, Mirek", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/70", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Mirek", 
            "id": "70", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:55"
        }, 
        {
            "family_name": "Zapletal", 
            "name": "Jan Zapletal", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/71/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "71"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:56", 
            "sort_name": "Zapletal, Jan", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/71", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jan", 
            "id": "71", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:56"
        }, 
        {
            "family_name": "Matu\u0161ka", 
            "name": "V\u00edt\u011bzslav Matu\u0161ka", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/72/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "72"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:57", 
            "sort_name": "Matu\u0161ka, V\u00edt\u011bzslav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/72", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "V\u00edt\u011bzslav", 
            "id": "72", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:57"
        }, 
        {
            "family_name": "\u0160krabi\u0161", 
            "name": "Emil \u0160krabi\u0161", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/73/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "73"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:58", 
            "sort_name": "\u0160krabi\u0161, Emil", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/73", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Emil", 
            "id": "73", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:58"
        }, 
        {
            "family_name": "Michal\u00edk", 
            "name": "Alfr\u00e9d Michal\u00edk", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/74/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "74"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:59", 
            "sort_name": "Michal\u00edk, Alfr\u00e9d", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/74", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Alfr\u00e9d", 
            "id": "74", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:59"
        }, 
        {
            "family_name": "Petr\u00e1\u0161", 
            "name": "Anton\u00edn Petr\u00e1\u0161", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/75/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "75"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:59", 
            "sort_name": "Petr\u00e1\u0161, Anton\u00edn", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/75", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Anton\u00edn", 
            "id": "75", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:59"
        }, 
        {
            "family_name": "Nov\u00e1kov\u00e1", 
            "name": "Eva Nov\u00e1kov\u00e1", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/76/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "76"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:00", 
            "sort_name": "Nov\u00e1kov\u00e1, Eva", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/76", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Eva", 
            "id": "76", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:00"
        }, 
        {
            "family_name": "Oplt", 
            "name": "Vladim\u00edr Oplt", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/77/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "77"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:01", 
            "sort_name": "Oplt, Vladim\u00edr", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/77", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Vladim\u00edr", 
            "id": "77", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:01"
        }, 
        {
            "family_name": "Ondrov\u00e1", 
            "name": "Irena Ondrov\u00e1", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/78/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "78"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:02", 
            "sort_name": "Ondrov\u00e1, Irena", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/78", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Irena", 
            "id": "78", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:02"
        }, 
        {
            "family_name": "Benda", 
            "name": "Jan Benda", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/79/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "79"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:03", 
            "sort_name": "Benda, Jan", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/79", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jan", 
            "id": "79", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:03"
        }, 
        {
            "family_name": "Jirava", 
            "name": "Franti\u0161ek Jirava", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/8/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "8"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:05", 
            "sort_name": "Jirava, Franti\u0161ek", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/8", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Franti\u0161ek", 
            "id": "8", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:05"
        }, 
        {
            "family_name": "Stod\u016flka", 
            "name": "Ji\u0159\u00ed Stod\u016flka", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/80/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "80"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:04", 
            "sort_name": "Stod\u016flka, Ji\u0159\u00ed", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/80", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ji\u0159\u00ed", 
            "id": "80", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:04"
        }, 
        {
            "family_name": "Pet\u0159\u00edk", 
            "name": "Jaroslav Pet\u0159\u00edk", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/81/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "81"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:21:05", 
            "sort_name": "Pet\u0159\u00edk, Jaroslav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/81", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jaroslav", 
            "id": "81", 
            "created_at": "2015-02-26T03:21:05"
        }, 
        {
            "family_name": "Skalick\u00fd", 
            "name": "Ji\u0159\u00ed Skalick\u00fd", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/84/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "84"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:04", 
            "sort_name": "Skalick\u00fd, Ji\u0159\u00ed", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/84", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Ji\u0159\u00ed", 
            "id": "84", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:04"
        }, 
        {
            "family_name": "Dvo\u0159\u00e1k", 
            "name": "Martin Dvo\u0159\u00e1k", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/85/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "85"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:07", 
            "sort_name": "Dvo\u0159\u00e1k, Martin", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/85", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Martin", 
            "id": "85", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:07"
        }, 
        {
            "family_name": "Kroupa", 
            "name": "Daniel Kroupa", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/88/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "88"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:12", 
            "sort_name": "Kroupa, Daniel", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/88", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Daniel", 
            "id": "88", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:12"
        }, 
        {
            "family_name": "Roithov\u00e1", 
            "name": "Zuzana Roithov\u00e1", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/89/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "89"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:15", 
            "sort_name": "Roithov\u00e1, Zuzana", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/89", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Zuzana", 
            "id": "89", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:15"
        }, 
        {
            "family_name": "Kulh\u00e1nek", 
            "name": "Bohumil Kulh\u00e1nek", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/9/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "9"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:06", 
            "sort_name": "Kulh\u00e1nek, Bohumil", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/9", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Bohumil", 
            "id": "9", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:06"
        }, 
        {
            "family_name": "Ruml", 
            "name": "Jan Ruml", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/90/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "90"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:17", 
            "sort_name": "Ruml, Jan", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/90", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jan", 
            "id": "90", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:17"
        }, 
        {
            "family_name": "Doubrava", 
            "name": "Jaroslav Doubrava", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/92/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "92"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:23", 
            "sort_name": "Doubrava, Jaroslav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/92", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jaroslav", 
            "id": "92", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:23"
        }, 
        {
            "family_name": "Fencl", 
            "name": "Jan Fencl", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/95/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "95"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:29", 
            "sort_name": "Fencl, Jan", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/95", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Jan", 
            "id": "95", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:29"
        }, 
        {
            "family_name": "B\u011blehr\u00e1dek", 
            "name": "Stanislav B\u011blehr\u00e1dek", 
            "image": "http://files.parldata.eu/cz/senat/people/98/image.jpeg", 
            "identifiers": [
                {
                    "scheme": "senat.cz", 
                    "identifier": "98"
                }
            ], 
            "updated_at": "2015-02-26T03:20:37", 
            "sort_name": "B\u011blehr\u00e1dek, Stanislav", 
            "_links": {
                "self": {
                    "href": "people/98", 
                    "title": "person"
                }
            }, 
            "given_name": "Stanislav", 
            "id": "98", 
            "created_at": "2015-02-26T03:20:37"
        }
    ], 
    "posts": [], 
    "memberships": [], 
    "events": [], 
    "areas": []
}